{"Accept transactions with underpayments":"미납 거래 수락","Access token":"액세스 토큰","Account API key":"계정 API 키","Account API secret key":"계정 API 비밀 키","Active":"활동적인","Add token":"토큰 추가하기","Address":"주소","Address generation":"주소 생성","Address generation method":"주소 생성 방법","Address generator path":"주소 생성기 경로","Address generator URL":"주소 생성기 URL","Admin colors":"관리자 색상","Admin language":"관리 언어","Administration area login":"행정구역 로그인","Advanced features powered by Coinbase.":"Coinbase에서 제공하는 고급 기능.","Advanced features powered by Gemini.":"Gemini가 제공하는 고급 기능.","Algorand address":"Algorand 주소","Allow users to pay with Metamask.":"사용자가 Metamask로 결제할 수 있도록 허용합니다.","Amount exceeds balance":"금액이 잔액을 초과합니다.","API key":"API 키","API keys":"API 키","API secret key":"API 비밀 키","Automatic updates":"자동 업데이트","Balance path":"균형 경로","Balance URL":"잔액 URL","Basic Attention Token address":"Basic Attention Token 주소","Binance USD address":"바이낸스 USD 주소","Bitcoin address":"Bitcoin 주소","Bitcoin Cash address":"Bitcoin 현금 주소","Bitcoin node":"Bitcoin 노드","Bitcoin wallet key":"Bitcoin 지갑 키","BNB address":"BNB 주소","Boxcoin update settings.":"Boxcoin 업데이트 설정.","Change the admin area colors.":"관리 영역 색상을 변경합니다.","Change the default currency based on the user's country and IP.":"사용자의 국가 및 IP를 기반으로 기본 통화를 변경합니다.","Change the payment form colors.":"지불 양식 색상을 변경합니다.","Choose the default cryptocurrency.":"기본 암호화폐를 선택합니다.","Collapse checkout":"결제 접기","Collapse the checkout cryptocurrency list":"결제 암호화폐 목록 축소","Color 1":"색상 1","Color 2":"색상 2","Color 3":"색상 3","Colors":"그림 물감","ComplyCube API key":"ComplyCube API 키","Confirmations number":"확인 번호","Consider transactions with underpayments as completed.":"결제가 미달된 거래는 완료된 것으로 간주합니다.","Cryptocurrency addresses":"암호화폐 주소","Currency":"통화","Currency switch":"통화 스위치","Custom Blockchain explorer":"사용자 정의 Blockchain 탐색기","Custom CSS":"맞춤 CSS","Custom CSS - Payment page":"맞춤 CSS - 결제 페이지","Custom JS":"커스텀 JS","Custom token":"커스텀 토큰","Default":"기본","Default cryptocurrency":"기본 암호화폐","Disable QR code":"QR 코드 비활성화","Disabled":"장애가 있는","Display on the admin area":"관리 영역에 표시","Display on the payment page":"결제 페이지에 표시","Divider":"분할기","Dogecoin address":"Dogecoin 주소","Email":"이메일","Email and name":"이메일 및 이름","Email notifications":"이메일 알림","Email verification":"이메일 확인","Enable credit and debit card payments through 2Checkout.":"2Checkout을 통해 신용 카드 및 직불 카드 결제를 활성화하십시오.","Enable credit and debit card payments through Stripe.":"Stripe를 통해 신용 카드 및 직불 카드 결제를 활성화합니다.","Enable PayPal payments.":"PayPal 결제를 활성화합니다.","Enable testnet mode.":"Testnet 모드를 활성화합니다.","Enable VAT calculation at checkout.":"체크아웃 시 VAT 계산을 활성화합니다.","Enter the API keys of the Blockchain explorers.":"Blockchain 탐색기의 API 키를 입력합니다.","Enter the Boxcoin API key.":"Boxcoin API 키를 입력합니다.","Enter the cryptocurrency addresses that will receive payments.":"지불을 받을 암호화폐 주소를 입력하십시오.","Enter the details of a Blockchain explorer's API.":"Blockchain 탐색기 API의 세부정보를 입력합니다.","Enter the details of your Bitcoin node.":"Bitcoin 노드의 세부 정보를 입력합니다.","Enter the details of your custom token.":"사용자 지정 토큰의 세부 정보를 입력합니다.","Enter the details of your Ethereum node.":"Ethereum 노드의 세부 정보를 입력합니다.","Enter the details of your Lightning Network node.":"Lightning Network 노드의 세부 정보를 입력합니다.","Enter the details of your wallets.":"지갑의 세부 정보를 입력하십시오.","Enter the Open Exchange Rates App ID.":"Open Exchange Rates 앱 ID를 입력합니다.","Enter the texts of the exchange form.":"교환 양식의 텍스트를 입력하십시오.","Enter the texts of the payment form.":"지불 양식의 텍스트를 입력하십시오.","Enter the URL of a .css file, to load it automatically in the admin area.":".css 파일의 URL을 입력하면 관리 영역에 자동으로 로드됩니다.","Enter the URL of a .css file, to load it automatically in the pay.php payment page.":".css 파일의 URL을 입력하면 pay.php 결제 페이지에 자동으로 로드됩니다.","Enter the URL of a .js file, to load it automatically in the admin area.":".js 파일의 URL을 입력하면 관리 영역에 자동으로 로드됩니다.","Enter the Webhook details for sending transaction information after a payment is complete.":"결제 완료 후 거래 정보 전송을 위한 Webhook 정보를 입력합니다.","Enter your Envato purchase code to enable updates and unlock all features.":"업데이트를 활성화하고 모든 기능을 잠금 해제하려면 Envato 구매 코드를 입력하십시오.","Envato purchase code":"Envato 구매 코드","Ethereum address":"Ethereum 주소","Ethereum node":"Ethereum 노드","Ethereum wallet key":"Ethereum 지갑 키","Exchange completed":"교환완료","Exchange failed":"교환 실패","Exchange fee":"교환 수수료","Exchange rates refresh interval":"환율 새로 고침 간격","Failed payment description":"결제 실패 설명","Failed payment title":"실패한 결제 제목","Form description":"양식 설명","Form title":"양식 제목","Get notified by email when something happens":"문제가 발생하면 이메일로 알림 받기","Get notified by email when something happens.":"문제가 발생하면 이메일로 알림을 받습니다.","Hide checkout title":"결제 제목 숨기기","Hide the checkout QR code.":"결제 QR 코드를 숨깁니다.","Hide the title and description of the checkout.":"결제의 제목과 설명을 숨깁니다.","Icon URL":"아이콘 URL","Identity verification":"신원 확인","Identity verification and KYC.":"신원 확인 및 KYC.","Increase confirmations number":"확인 횟수 늘리기","Increase percentage":"백분율 증가","Instant conversion":"즉시 변환","Instant conversion currency":"즉시 전환 통화","Invoicing":"인보이스 발행","KYC by ComplyCube":"ComplyCube의 KYC","Languages":"언어","Layout":"형세","Lightning Network error":"Lightning Network 오류","Litecoin address":"Litecoin 주소","Load the minified version of the JS files.":"축소된 버전의 JS 파일을 로드합니다.","Logo URL":"로고 URL","Low balance":"낮은 균형","Low balance threshold in USD":"낮은 잔액 임계값(USD)","Manage the display of your logo":"로고 표시 관리","Minify JS":"JS 축소","Minimum amount":"최소 금액","Name":"이름","Network":"회로망","Node headers":"노드 헤더","Node URL":"노드 URL","Open Exchange Rates App ID":"Open Exchange Rates 앱 ID","Pay what you want text":"원하는 만큼 지불하세요.","Pay with Metamask":"메타마스크로 결제","Payment form language":"결제 양식 언어","Payment form texts":"지불 양식 텍스트","Payment link":"결제 링크","Payment option description":"결제 옵션 설명","Payment option name":"지불 옵션 이름","Payment option name icon URL":"결제 옵션 이름 아이콘 URL","Payment page text":"결제 페이지 텍스트","Payment page URL":"결제 페이지 URL","Payment received":"지불 수신","PayPal email":"페이팔 이메일","Pop-up button text":"팝업 버튼 텍스트","Redirect the user to a specific URL after a successful payment.":"결제 성공 후 사용자를 특정 URL로 리디렉션합니다.","Redirect URL":"리디렉션 URL","Refunds":"환불","Sandbox account":"샌드박스 계정","Send a test email":"테스트 이메일 보내기","Send email":"이메일을 보내","Set a higher number of confirmations if the transaction value exceeds the specified threshold. The transaction value refers to the FIAT value of the default currency, e.g. USD.":"트랜잭션 값이 지정된 임계값을 초과하는 경우 확인 횟수를 더 높게 설정합니다. 트랜잭션 값은 기본 통화(예: USD)의 FIAT 값을 나타냅니다.","Set the default checkout currency. Default is USD.":"기본 체크아웃 통화를 설정합니다. 기본값은 USD입니다.","Set the language of the payment form and administration area":"지불 양식 및 관리 영역의 언어 설정","Set the minimum exchange amount in USD.":"USD로 최소 교환 금액을 설정합니다.","Set the minimum number of confirmations to validate a payment. Default is 3.":"결제 확인을 위한 최소 확인 횟수를 설정합니다. 기본값은 3입니다.","Set the payment form layout. Default is inline.":"지불 양식 레이아웃을 설정합니다. 기본값은 인라인입니다.","Set the percentage of fees that you will take from each exchange.":"각 거래소에서 받을 수수료 비율을 설정합니다.","Set the refresh interval for exchange rates in minutes. Default is 60 minutes.":"환율에 대한 새로 고침 간격을 분 단위로 설정합니다. 기본값은 60분입니다.","Settings related to the {R} addon.":"{R} 애드온과 관련된 설정입니다.","Shiba Inu address":"Shiba Inu 주소","Shopify integration.":"Shopify 통합.","Stop reusing addresses":"주소 재사용 중지","Stop reusing addresses after 24 hours.":"24시간 후에는 주소 재사용을 중지하십시오.","Store URL":"상점 URL","Successful payment description":"성공적인 결제 설명","Successful payment title":"성공적인 지불 제목","Tether address":"Tether 주소","Texts":"텍스트","Threshold":"한계점","Token code":"토큰 코드","Transaction paths":"거래 경로","Transaction URL":"거래 URL","Transactions paths":"거래 경로","Transactions URL":"거래 URL","Transfer address":"이전 주소","Transfer to address":"주소로 전송","Type":"유형","Underpayment description":"미납 설명","Underpayment title":"미지급 제목","Update now":"지금 업데이트","USD Coin address":"USD Coin 주소","USD exchange rate":"USD 환율","VAT":"큰 통","Via node":"노드를 통해","Wallets":"지갑","Webhook secret key":"웹훅 비밀 키","Webhook URL":"웹훅 URL","WooCommerce settings.":"WooCommerce 설정.","Your email verification code is":"귀하의 이메일 인증 코드는","Interval for deleting pending transactions":"대기 중인 트랜잭션 삭제 간격","Set every how many hours pending transactions are deleted":"대기 중인 거래가 삭제되는 시간마다 설정"}